到底用外語學外語work唔work

日文學到n2 之後老師由香港人變左做架佬
聽佢教n2 grammar基本上係唔明 就算明都捉唔到個語感
結果好快冇再報名

英文底差 又去左報名上堂補補個底
結果預上同樣問題 聽唔明就點講都係聽唔明架啦

到底係外語氛圍底下學習更快 係唔係老點

你英文廢者。。。。

睇你個樣中文都唔係好得去邊

我覺得係語言結構同學習方式唔同嘅間題，正如用英文學法/德會易過用中文學一樣

英文做母語嘅人都幾難理解到香港人點解考試寫到1000字，不過好多幾隻字母嘅日常生活用字會唔識/未見過

識人日文n1
之後佢學其他外語都係用日本出嘅書去學

皮已正

中文真係唔識，日文好d, N1 咁

有語言天份咪得 冇嘅點學
每個人都有自己比較適合嘅方法去學

用外語學外語先最好

因為逼你用佢個語言思考